得罪講句 武漢肺炎我睇到好撚爽

有咩爽得過係屋企帶住兩隻口罩睇武漢新聞
睇住一隻隻支那種訓喺度典下典下
好似俾拖鞋打死嘅曱甴
再諗到班支那種呢半年黎串到成隻積咁
真係爽過打飛機

同我講要救人？
我打完飛機再打救你老母啊
呢啲係班支那種應得㗎

支那種只不過係中共奴隸
有病應該搵主人
今日我哋幫完佢
第二日好返就屌鳩我哋 仲乜咁遲先幫手
詳情可以睇魯迅嘅 聰明人與傻子與奴才

要記住我地唔係睇人仆街最開心
係睇人有報應最開心
係惡有惡報
係因果

唔講咁多了
我要繼續loop武漢新聞

我都好爽

亡國了，天滅中國。

我出街唔會戴口罩
企我隔離嘅藍絲廢佬先會見到我燦爛嘅笑容
對住一單單武漢嘅新聞笑
大大聲咁笑
哈哈哈哈哈
諗起都好興奮

未夠多啊

黎香港我仲爽

睇住一個個抵抗力差又唔戴口罩嘅廢佬入醫院
真係好爽

如果醫護一齊罷工
我諗我會即刻射出黎

收下把口 積番d口德啦

講撚咗啦
係報應

睇仇人冚家剷最開心

衰豬

支持天意，
如果天要滅武漢人，你話要救、咁就真係逆天而行無口徳了

睇到成班賤民自私自利 傷人為已 好似睇緊戲咁好爽 唔知會唔會出現饑荒呢

黑警死全家
死因 支那肺炎

唔戴罩玩命咩

武事嘅

x2 現實講會俾口德撚屌
d醫護平時咁高人工 緊急時期就叫生叫死
一係集體罷工 辭職 一係做香港女兒/兒子

而家唔淨止係天災，更大係人禍。佢地自己都唔自救仲想封鎖消息，點解要講到我地唔幫手就係我地責任？

Agger

好心啲人諗下如果係香港爆傳染病先
啲支那咪又淨係會笑9我哋抵死
香港被迫幫左中共咁多年
唔害返我哋已經偷笑
就算今次幫手醫好佢哋
佢哋會轉死性多謝香港咩
班仆街咪又係繼續話香港冇左中共唔得
啲支那未去到攞佢條命佢都唔會反共
佢哋係唔值得我哋幫助同可憐
亦唔需要對佢哋有同情心

今次仲要撞正新年,一定傳得仲勁
諗起啲支那就死先覺醒,真係訓着都笑醒

對住啲仆街物種, 無話黑唔黑心既

正如街邊啲蛇蟲鼠蟻死左都唔會覺得可惜

睇到cctv向外國勢力求救仲正

香港封左關先再講啦

耿爽

支那種

但我唔知手足們如何獨善其身

大陸死多啲就好

日日睇住啲藍屍五毛小粉紅日日中回力標真係high過打J

幫你仲要跟據一個中國原則
咁麻煩，唔幫了

只擔心香港醫護同各位手足

新年後香港確診就激增
開心唔落

-0-0

睇到我好有共嗚

雖然係敵人， 但幸災樂禍都有損自己陰德
静静地睇住就好了

希望死多d人

平時把口就串串共
有事上黎就追住人條撚黎含

正一臭雞

爽唔起
你見港豬都仲未肯戴口罩
就知個晝面好快响香港出現

同埋你信香港真係得2宗？

唔戴口罩樓主出開邊度 盡量唔去

武肺大哥應承我
最少死一半中國人先收手

1000 萬武漢人奶左野 中哂肺炎既話
狗共必定倒台

如果想狗共倒台, 真係要希望多啲武漢人奶野

屌你呀

天滅

唔好燈

唔爽 個個都想衝黎香港醫

睇到我扯到好勁

希望支那死亡人數好似香港樓價咁

我都係

起碼死返幾千萬人先啦

天滅中共，全黨死清光

番口德村住啦憎撚

咁你又唔叫下啲小粉紅收口？

點諗都好,一日仲有依啲垃圾支那
今次傳唔到尼香港,下次都會

厚德村民。半年都無見過了

口德分+10
儲夠500分可換取口罩乙個

好治癒

落晒黎香港你估香港人唔洗陪葬咩，死左部份香港人再運多d新移民落黎，到時講咩革命

班支那人永遠係呢啲生死關頭，先會知道香港幾咁好

我啲精都流緊出黎

成日話為國家服務萬死不辭，如果武漢人有機會證實啦

積你老母

p牌仔
阿sir？

扣你口德分

Yeahhhhhhh

爽呀
年 又過年~

你講咗全部連登仔/真香港人嘅心聲

咪臭係，好似睇緊電影咁，唔死多幾件唔過癮

講得好

到依刻都未封關同強制檢測,香港爆就爆硬
我哋都係揀開心面對啫

興奮到扯扯地

睇得太爽皮 太興奮禁錯左負皮
Sor樓豬

琴晚知有狗中咗 開心到訓唔著

我信港大

on9仔 怕佢傳過黎ja

但落嚟香港，我好撚嬲

啱啊全部都抵撚死
要捐錢嘅話一個仙都唔會捐
如果係捐款箱就入張冥幣

舒服

阻膠?

天滅中共 好撚震撼

都要真香港人無事先得

其實我都睇得好開心
但係以依家既行政措施 我地爆發只係時間問題

睇到好舒服
啲新聞大巴大巴車落啲藍絲塊面到
呢幾日屋企藍絲收哂皮 舒服

香港嗰兩個確診個案有冇消息講佢地個情況？

熟成百年 終於到收割既時候

呢班人生來就被壓榨 支國夢爆完就會醒

下，爆得咁少
廣東同上海北京都未有事

有，封關

我都好撚爽

失民意

我屌都係帶返隻口罩先
條命長啲先有得繼續恥笑

各位手足記得戴口罩眼罩
放長雙眼睇班仆街點死

全黨死清光!

狗屋有武漢肺炎都好爽

咁樂觀 我覺得支那死幾多人政權都不倒
佢地冇反抗既想像

1000萬人都只不過係數字

要救的話7日前仲有得救，現在真係做乜都冇用..

我覺得肺炎唔夠盡力，好懶。希望佢叻過前輩沙士，滅絕支那人啦。

本身就諗住滅黨算，而家成個中國都滅撚埋

有生之年見到支那人有報應
就算攬埋我炒都抵

係咪真係因果報應

抵死，成日收埋唔出聲既結果，佢地要後果自負

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

年年攞出黎鞭屍，好似呀嬌

爽條撚咩，以為隔岸觀火就黎殺到香港啦

冇檢查冇隔離冇封站
香港就一定爆硬㗎啦

係時候同班廢佬鬥衛生
戴口罩眼罩加洗手
一年半載
班藍絲就一車車送入焚化爐
我地就健健康康
諗起都開心

各位手足記得提屋企人做好防疫措施

你老母去武漢做雞
第一日上連登?

信鞋抽婆死九成

認同

好燃療癒

我都係又要驚但又有啲興奮

我直情開心到大笑

已經必緊前列腺液

Yes sir

唉后悔自己钱全都给香港伟大的警察哥哥捐去了。。。
今次武汉肺炎香港人就不帮忙了

驅逐共黨 全黨死清光！

P撚俾唔到正皮你
幫推

記得去警署報案

大獲

仲有而家唔肯戴口罩既一定係藍屍，一落街真分到人定鬼

支那人沒有一個是無辜的

唔該啲左膠唔好咁婦人之仁

今次係開心嘅

好撚喪心病狂

尋日一路睇更新, 已經忍唔住買左支靚酒邊飲邊睇
訓醒仲精彩左, 一陣去買多支順手買埋盒cigar

爽

我都好開心

黑警死全家
天滅中共

戴口罩戴一個同十個都係冇分別㗎
唔好曬口罩

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

一個師奶仔都知要戴口罩啦
如果我老母係衛生署署長
防疫措拖一定好過宜家好多

你老母比狗屌完生咗你隻生滋狗出黎
死番上支那啦屌你老母 黑警死全家

支爆咗仲爽

積你老母德

我地要證明比佢地更有人性更高尚更偉大，但我同時都睇到好過癮，點算好

黑警死全家。

收皮啦你老味，死返大陸啦撚樣

對住啲新聞真係射得出
I want more

北京爆會開心d
武漢始終有暴動過

畜聾 收皮啦

靜

又有三毛

前兩日仲串柒柒話要嚟吐口水
冚國剷啦支那人

自作孽不可活

港中兩國人民本來可以無仇無怨各自生活
不過你班支那狗喺人地爭取自己嘅民主嘅時候冷嘲熱諷
真係抵撚你地有今日，報應呀屌你老母臭閪！

有同感

睇完武漢新聞
碌兩碌係林奠班狗奴才死都唔關高鐵站唔叫人戴口罩
由得支那種惹到香港變疫埠
爽唔起

我諗要醫護罷工先爽到

睇新聞睇成晚無教好瞓了 合埋眼就諗起啲畫面 開心到瞓唔著

冇用, 身邊黃同事都一定要番鄉下, 封左唔通唔比香港人番黎?
都得既, 過關後住14日渡假屋, 但又邊有咁多位

琴日起唔知點解突然幾個左膠post
On lun 99
支那人恥笑我地曱甴廢青路見係出黎
家彈係度幫佢地出聲叫我地唔好笑

左膠一律當三毛同狗處理

冇得罪喎

我都睇得好開心 每次睇親佢哋崩潰我都爽到飛天

真
今日我哋幫完佢
第二日好返就屌鳩我哋

去唔到中南海。 爽條毛呀？

完全冇得罪👍

死一半都仲有7億

斬草要除根
一個都唔留得
要全滅國！

你收先啦 大愛撚

咁又係，依然好撚多人

Oh yeah

你都識得講係港豬
關我撚事

就算要佢地陷家剷都無損愛國心 唔會同香港同一陣線

淨係支那人中就話爽啫,香港人(藍絲黑警同垃圾高官唔計)中就唔好啦

你真係速生黎架喎

無左中國人，世界就太平啦
呢個先係真。大愛！！

其實睇中國人死同仆街係開心既

睇到我好嬲就真 個扑街港共

洗牌論 又引開示威視線
陰謀論 政府樓本想香港爆發

其實遲早就爆到香港。

然後你就會成為你口中的「抵撚死啦，唔識反抗，乜都信政府」的賤種。

咁多個月都冇開心過，今個月心情特別好

過多幾年支那又會話
係香港傳比佢地

當年華東水災，
四川地震我地出錢出物資幫佢哋
結果點呀？
仲要老屈金融風暴係佢哋出錢幫我地
明明就係我哋日日係咁屌任一招
屌到貪曾都頂唔住所以攞外匯儲備黎救市
成功擊退外圍炒家，之後就成立盈富基金
屌你老母大陸佬毛都冇出過一條囉

最好香港封完關之後由支那死返十幾億人，香港隔岸觀火

咁大個人都被人逼返鄉下

係東鐵度大大聲播個女人叫救命果條片
不知幾爽，班大陸人聽到心都寒埋

爽一日就好啦 香港政府係唔會做嘢
等陣就會輪到香港 市民自己做好防疫準備啦

正 真係好爽
正宗natural selection
班支那狗咪撚落黎hk

15年放依張相喺fav album 真係幾時都拎得出嚟用

我要全中國都爆疫症！

咁有好多平民百姓係無辜既

呀sir 你d 肺炎醫返好未呀

你快撚啲死啦屌你老母臭閪

點解帶住兩隻口罩?

小學生治國係咁上下

支那沒有一個是無辜的.jpg

好想今次死返幾億隻支那賤種

半年前會有連登左膠話你無人性
而家只會話死得唔夠多

祝你全家死清光

你咪幸災樂禍，萬一香港爆發真係笑唔出

如果班支蝈蝗唔好走黎香港
我會睇得再爽d 囉

就係要講多幾句先積到陰德

見到個正苦仲戇戇鳩鳩咁，真係火都嚟
講埋啲大眾市民好早已經講緊嘅嘢
搵個中學生去坐佢哋個位，可能仲有有用過班廢柴

到時社區大爆發，班人仲淨係識喺冷氣房開會

你老母比狗屌

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

望吓佢哋依家吹到sars嗰陣我哋冇咗佢唔得，就知呢班賤種唔會轉死性，根本冇需要可憐

yes sir

下 原來攬炒得個講字

個個繼續xiang xin zheng fu

爽過耿爽

睇住支那賤種喊苦喊忽, 真係爽過打飛機

大陸死夠幾百萬人先高潮都未遲

成班支那種黎香港啜資源，死快d，死多d,拿拿聲死哂就無漢肺炎就完架啦！

你邏輯會唔會有啲問題
乜唔笑支那香港就唔會有事？
香港肯撚定會瀨嘢喎
咁到時香港瀨嘢同笑支那有咩關係

打完飛機都唔救

所以佢哋早死早著

講得好, 依家咁支爆根本係支那個社會必然出現嘅事, 支那根本無做過公民教育, 淨係灌輸有錢有特權, 啲人根本只係一齊屈係個大城市,無理過其他人嘅人權, 依家支那人一有病,咪玩逃離武漢囉, 洗撚考慮你個共撚黨呀, 咁啱依埋一齊炸

唔講咁多了
我要繼續loop武漢新聞

屌佢老母之前圍poly圍得咁開心
今日成個湖北省都

呢排日日睇武漢新聞，訓得好咗，食得多咗

我情寧香港30000隻狗中招

Push

D藍屍親戚全部唔敢返支那

唔好講喇 講夠喇！失民意架嘛

喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應喺報應

爽死了

黑警死全家可以真正落實

佢地搞到香港仲爽乜野 你估香港走得甩咩

呢d時期都番大陸帶病返香港 佢地咁愛國就唔好番黎啦

開心只係因為你比較蠢。
同中國小粉紅見到對家有輸好happy一樣

有肺炎不用怕
你還有黨

大快人心

收野

有無諗過如果班賣港狗話要捐錢振災會點真心大機會

班仆街仲話落黎傳染香港人
你叫我同情佢地？
封撚晒城睇佢地點落黎
有命黎再講啦支那7頭

好開心呀睇住佢地死
睇住佢地喊
絕對唔會可憐佢地

話埋俾佢聽可以由眼入

中國專家北大王廣發：病情好轉 防護盲點或在沒戴防護鏡 信疫情終究可控

係Chinese Pneumonia

擺明人禍，自己攞嚟
同天意無關

事實上如果調轉係香港爆發
大陸一定笑得仲甘 "廢青活該"

講得好中呀樓主

痴撚線7 婆用緊急法格硬立禁蒙面法喺上訴期間爆發大規模疫症已經唔係巧合咁簡單

當年汶川捐幾多
到頭來「要不是中国人…」
幫手？幫你老母啊
食野味食到冚家剷
自作孽不可活

大陸平民百姓食蝙蝠食生牛蛙
食到出左個大瘟疫
叫無辜？

-O-O > -O-Ø

收皮啦p牌仔
我笑支那報應到唔代表我唔擔心香港出事囉

痴咗線

popo 放TG 殺菌啦。

冚家剷? 禍不及妻兒喎

應該誅九族

爽啊爽啊

Ching識波 其實我私心都係想香港失守 廢老全部清算 醫護罷工保命加反抗政府 一石二鳥

睇見啲支那蟲中撚咗殺蟲水咁係地下震震下
再望返真正既曱甴
竟然會同情曱甴多過佢地

一早話咗
不是不報，時候未到
n年前已經提過你地有因果論好心少少
班人唔撚信自己作惡多端真係會比個天收翻 依家

事實上我都解釋唔到點解咁多身邊既人都唔驚

快撚啲入同啲大陸狗講 叫佢地積口德 但我估太遲 報應已經開始緊

非常有同感
等左呢個報應等左好耐

如果connect武漢人，會唔會有更多人支持香港人？？

始終香港民主要靠香港人同美國，而共產黨倒台就要靠中國醒左既人

好彩我都帶左口罩睇新聞

好想佢地死曬

咁呢個係你戇鳩姐
隔岸觀火同加入戰團都分唔撚到
我係你就即刻飛去武漢現場直擊喇
到笑得仲大聲呀 我

靜靜地贏

唔會，武漢人只會想一齊攬炒
唔好咁撚天真啦 佢自己都搞唔掂呀宜家
唔好忘記當初佢點笑柒同屌香港人

夠賤格
我鍾意

你呢啲咪撚樣囉 正仆街

報應時辰到

智障

天滅中國

可唔可以死多d支那畜生呀

五毛blocked

冇一隻支那賤種係值得可憐

支那冇一個係無辜

呢鋪真係天滅中共 正到爆！

屌你戴口罩啦
你笑可以笑出聲

積你老母咩

口德村村民正式進場

禾巧kai先

唔戴罩，係想攬炒。

記住都要推行動post啊

其實真係好撚爽。香港人食住呢次助攻，要正苦跪低，獨立都仲得

希望北京上海都齊中招
大家唔記得幾多黎香港既大陸學生對香港人幾惡毒咀咒咩?
你對我好,我對你好
你散播仇恨, 我就用返仇恨對你, 呢D 先係陰德

屌你上面敵人點死關我哋撚事 我哋仆街佢仲撚開心

透心涼

炸咗個源頭去，咩撚都擺入口都食，有病又要四圍去傳染其他國家

因為呢單嘢又顯示出政府有幾廢之後公司啲藍c俾其他同事串到一棟都冇，我仲係咁俾佢地睇啲支那人食蝙蝠食老鼠

儲够錢，等買平樓。

除咗 帶住兩隻口罩 哩個PT
無異議

天滅中共

到時肺炎完得7788班支那咪講感謝黨，繼續鬧廢青，繼續做支蟲

香港唔好大意！戴口罩，勤洗手，注意衛生

最好全黨死清光
叫啲愛國愛黨嘅人去武漢幫手啦
忍左班含家剷半年啦

好爽

恥夾表示強烈爽

支那人冇一個係無辜

大陸人唔係話香港抗爭者係廢老, 係曱甴咩?
我唔會覺得而家既佢地抵死,
但同時唔覺得需要同情佢地

病毒加油，肺炎加油，消滅人類毒瘤

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

儲夠口德分可以喺邊換獎品?

有幾撚爽啊 班撚樣黎香港播毒啊 香港都可能瀨嘢
睇到好撚爽嘅時候諗下香港先

如果中國上億人感染, 就厲害
再黎個香港上百萬人感染, 高官廢老好易死, 齊齊中招, 睇下仲封唔封關

積你老母咩 祝你全家死清光

呢啲post都有左膠—0-0

對支那仁慈

康復之後就會即時反咬你

永遠不會感恩和多謝你的

左膠：如果當中有反共份子呢？

支那種的劣根性

中國人 不值得同情

打返個飛機先

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

佢地食野味食到死唔緊要 連累到香港就真係仆街

睇人仆街最開心
但唔好搞尻醫護手足

831

你錯了 就算攞佢地條命 佢地都唔敢返

今日我哋幫完佢
第二日好返就屌鳩我哋 仲乜咁遲先幫手

真

要少我地知道班高官係唔撚識戴口罩

-oo-

支爆不再近了，已到

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

癡撚線，上曬腦，鬼唔望你中撚咗蕉喺地下度典下典下

喺屋企戴兩個口罩 但出街唔戴口罩 咩心態嚟

希望支那人唔知口罩有真假之分 個個戴個假口罩就以為自己做足防禦咁就正正豬

一蚊都唔會捐比你地一個醫生都唔會派過黎
遲下再上黎打劫你地班支那狗

有冇買定牛餐肉

今次真係爽過耿爽

支那人係自私種，你幫佢佢只會覺得你戇鳩

支那仔

死返三分一人就爽

一直隱瞞錯過咗預防嘅最佳時機支那自己攞黎

我問過藍絲同事 你成日返大陸玩有冇食過食蝙蝠肉 聽講好正

佢地都面色一沉 無言

撚狗咁撚

小弟出名把口烏鴉口
在此小弟衷心祝福你老婆女友俾肺炎奸夫對住個臭閪咳 搞到個閪非典型子宮頸癌 你再插入去中埋招中陽具癌

我中撚左招第一時間對住你老母個閪咳

傻鳩一隻 死返武漢啦你

終國共慘黨

我積你老母肺積水呀

醫護捨得罷工未

武漢肺炎加油

係爽嘅
完全將人性最醜陋一面表露無遺
樂見藍屍粉蛆支那賤種仆街冇口罩戴
冇得怨 自己攞黎 藍屍咁堅持唔戴咪由佢地死囉

快d死啦

非常舒服!

支爆

如果醫護手足罷埋工就perfect池啦

喂，我屌你老母口德可以當飯食？

積你老母
天滅中共
諗起都爽

一日唔封港，一日都爽唔落

封左港就爽喇，
希望十四億中国人可以死撚晒
一個不漏

樓主 笑還笑 唔該注意衛生

佢地根本冇生存既必要 呢啲咁嘔心既人死係應該的

屋企件廢佬仲屌我唔為班支那豬諗下都on99

你有無人性架?

睇埋D咁開心既新聞唔share 俾大家

我都係啲片都忍唔住loop返幾次

成班芝麻人仲信國家冇隱藏

一樣

預左
一齊攬炒啦

收撚皮啦澳門賤畜

原來唔笑就唔會爆發

港共咁撚廢
爆發係100%

推

又輸民意啊，支那搞咗香港人幾多年？
唔講咁多啦，單機啦傻閪屌你老母

冇錯，爽到仆街。呢啲嘢支那種抵死㗎！

一路睇一路笑，爽到仆街。
呢半年嚟班生番有幾撚串呀？

祝你全家中招呀死左膠

Pish

喂，傻閪支那狗。你今日食咗蝙蝠刺身未啊

收你老母 我扯撚晒旗

ching 你兩老都識帶口罩
我老豆就唔撚帶 日日出街

我都好撚爽支那人唔死都無用

得罪講句想做病魔法師 攬炒

叫佢捐錢捐口罩啦
啲藍絲廢老鬼有咁大愛
出把口就叻

恭喜樓主領悟到真諦

爽撚到震

爽死了
爽死了

報應

睇報應都要積口德？
你老母生你個時生漏左個腦？

最好死十億人

正確
但同一時間好撚怕啲大劣人經過我身邊

你幾時同啲支那人/藍絲講？

最撚好就醫護罷工之後全部入曬狗屋揾幫手

躝返香討啦大愛左膠

無得罪到任何人喎

香港一定要嚴重到全港反政府，先可以推翻政府，我想我嘅家人死得有價值

會傳落嚟可以有幾爽呀仆街...

黨要打貿易戰已經好難
嗰少少病毒好心d支那人就唔好嘈嘈共啦

高人工？ 人地日日做到成隻狗
使用率over 100%
但係個仆街政府寧願用成百憶去填海
仲要cut醫療開支
我覺得佢地而家集體罷工係冇問題wo#

有咩咁開心
就算佢地死一萬個人又好 一億人又好
但係要香港人陪葬嘅都唔值得開心

真

支那國土啲人點我唔Care
但真係好驚香港大爆發死好多人
大家真係留一線
定唔知好多開心嘅都係未經歷過沙士嘅細路
當年真係好似世界末日咁

777同黑警先

真，老豆老母死都要番支那過年
依家隔幾個鐘就send一次新聞俾佢地
嚇到瀨哂屎了

支那人嘅報應呀！

走啦屌柒你

玩到落嚟就真係唔方唔爽

特登搵返你個comment負皮
-0-0

唔準你咁講

得咩罪呀屌大大聲笑啦

無錯

點埋唔收埋佢地張回鄉證？ 家變都要咁樣啦嘛

爽到仆街
又怕身邊班左膠屌 講心聲

冇撚錯 對面河死曬關我撚事

啲藍絲愛國應該由佢愛，唔見棺材唔留眼淚
成日話支那強大了，香港就黎跟唔上
係時候俾佢感受下黨嘅偉大

今次擺到明係人禍啦
啲支那亂食野味 搞左隻新型病毒出黎
又要自私 周圍去播毒

其實中左都係班廢老死先，我都想快d爆發

成班P牌口德狗衝出嚟做乜鳩

政府腐敗貪污
醫療無資源
奴隸人民又無衛生意識
一個病咪爆到不可收拾
事出必有因

支人死幾多都只係一個數字
最緊要唔好累到真香港人
宜家一隻狗都無死過呀
唔好沉迷喪屍片la

爽 黨說不治你們 你們可以去死了

好正

幾時到黑警

哩個真

20200125
-0-0

爽 個啲低賤人種 條命仲cheap過我屋企隻貓 見到啲支那細路死特別興奮

天譴

真 睇到好有快感 睇班支那狗俾天收 舒服暢快

正仆街

但我鐘意

推 救嚟都嘥氣

好開心
希望佢地落地獄
做咁多衰野

其實..
我覺得係報應
強國咁撚勁 咪撚湧黎香港啊

光復世界，時代肺炎

現唔現實講你都會比人屌

我都好爽 想快d攬炒

如果可以保證死既只係藍屍廢老支那豬 我支持30萬武漢病原體落黎

屌你老母西唔好迫我同你開年啦

爸打講得好
仲要病因係因為佢哋食野味

就係經歷過先知
留唔留一線
香港都一定會爆

你訓醒未

過幾日一堆上大陸過完節嘅人返黎香港
到時仲撚爽

唔係話黑心 但死咁D支那人對人類黎講係好事

太多人了 死減幾千萬對成個地球都係好事

全國死清光

左膠我屌你老母

一啲都唔爽，死得咁少，死番10萬8萬先啦

睇到佢哋有錢冇命洗嘅情況真係心都涼
抵死啦 食咁多野味 報應嚟㗎

冇講錯既。
但我唔想香港都要好似上面咁令d醫護用條命埋單

天滅中共要來了

咁係自己攞黎喎
所謂嘅親情重要 定係條命重要？
當你一條賤命(希望唔係啦下) 你都顧下其他人好無？

我對中國新聞冇咩感覺
但好擔心有手足染病

全中國攬炒

深表同情，但唔會給予任何援助

屌你正一仆街嚟

利申：我都係

成件事跟本就係化武

黑警藍絲廢老都要中
黑警以為自己個豬咀擋到
藍絲後悔太遲
睇住佢地中晒同支那人一齊癲下諗起都爽

收啦 武漢班人有飯食有工開 仲想點呀

樓主識野喎 聰明人與傻子與奴才係好野黎 幾諷刺下

仆街啦！
仆街啦！
仆街啦！
仲有冇下一條影片呀！仆街啦仆街啦！

梁天琦故居有事你都爽?

積夠幾多分先有得住厚德村？

天滅中共

屌真係心聲
但同時都好撚驚。

以為香港唔會爆發咁

我都爽，不過累撚到我哋就更加憎恨佢哋

只求良心醫護同真香港人冇事

真

我都睇到好爽 最好成個中國都爆發

死10億都唔夠